醒下啦香港人！

仲係到打飛機拎光環咩連儂牆分紅海讓救護車，
比人打唔還拖，覺得自己唔係暴徒！有用咩？
成日遊行示威，政府唔會驚你，
因為政府同你地打呢一鋪個代價根本好小，
好似班元朗黑社會咁，去之前幾日試到足
你地唔還拖先去打你地，如果你地夠膽還拖
會打返班人，令到件事兩敗俱傷，佢地一啲著數都無
班人收錢都未必做啦！

對應返政府一樣，200萬人遊行用100萬人擺工
影響香港經濟，足夠要政府出黎傾計！
而家政府就係知出黎遊行個班唔係老就嫩
無中間個一堆有大經濟貢獻既人講野，
所以先唔會驚你地！

擺工啦！話比政府聽
你唔聽一意孤行，
我地寧為玉碎 不作瓦全